試著說東方，不要說垃圾

？